點解要搞交通燈?

唔係想割, 但明明話今日係勇武休息日?
裝修地鐵站ok, 但點解要搞交通燈?
係咪你落去同我指揮交通?
對家冇誠信 我哋可唔可以都有誠信?
文宣同行動不一 咁要文宣嚟做咩

我都想問 好多中年既黃真係唔明點解要咁做...

因為你地唔肯罷工？

大家可能覺得咁會加重政府維修嘅成本
但其實政府反而會拖慢嚟整 有咩事發生就入我哋數囉

全面癱瘓交通以間接促成大罷工
全民大攬炒

利申 等緊塞車聽朝同老細講返唔到工

就算交通燈爛唔爛 我都會罷

欣賞你 但好多人唔係好似你咁主動付出

屌你老母，死

因為仲有好多人都係等緊機會「被罷工」

被罷工

今日油尖旺巡咗三粒鐘
就算無燈香港人都好自律
甚至有人自發喺十字路口指揮交通
交通係有少許唔順暢
但依然好有秩序
冇人指揮都一樣忍讓

交通警呢？！一個都冇出現過！
或者根本唔需要！

好多人冇你咁有吉士 btw謝謝巴打

罷工 係要出嚟集會俾大家知道先有用
地鐵冇 巴士冇 點出去集會
當然可以喺自己區都搞 但冇幾個大嘅集合點 分散晒 會得好少人 好快就俾popo搞啦 喺屋企罷工 係冇用囉
經濟數字上可能會有影響 但唔集會 記者可以點報導? 世界又點知我哋做緊咩?

有d人真係手停口停

唔好令本來撐既人都有怨言 多一個朋友好過多一個敵人

所以話 搞交通燈 唔會影響到要返工嘅人去返工
打風十號風球都照返工 又驚你個交通燈咩
所以我先覺得搞交通燈冇用...
純粹個人意見

點解政府要攪市民？

本身同咗老母講今日係休息 點知大家又出動
淺黃老母依家就覺得後生唔可信
早知唔send張勇武休息日嘅文宣俾佢睇

屌你老母
你班任務撚
幾粒鐘就出嚟開post講交通燈
要割蓆

擺明有組織帶風向

我今朝get到嘅風向係休息
我係get唔到點解無啦啦變咗啫

我唔係中年人，我都唔贊成搞交通燈。冇左交通燈，好多仆街司機亂咁揸車，我地後生就話可以好快跑過對面馬路，但老人家行得慢。裝修紅黑店ok,搞交通燈會危險d

如果有人拍片爆開燈櫃開番曬啲燈 大家未知咩事囉

唔好搞交通燈啦
好撚危險
尤其d十字路口 人多又車多
話9我帶風向都係咁講嫁啦

真係唔好搞燈啦
搞鐵都話